越南 峴港 12/1-16/1 招旅伴

因為之前買左機票 但朋友突然有野做去唔到
所以睇下有冇人想一齊去玩
行程plan好哂 可以再一齊夾
機票 $700來回
有冇人有興趣
只限女！❤️❤️

去到識d韓仔玩試下

男okay嗎

2月去,可唔可以借個行程參考下?

小心...

Xmas 去意大利 求旅伴

巴打2月幾時去

8~12呀～
巴打你都準備去?

諗緊越南定泰國，2月4/5晚出發，一個人去6日

都係廉航?

係呀，小弟好窮泰國去過一次，今次想去越南多啲，考慮緊。越南簽證會唔會好煩

有咩好小心 已經去完。。。

唔得☹️☹️ 因為今次得我一個 唔係團遊

咁要快d決定，我見開始貴
網上upload資料，visa俾錢再dl份表，帶2張相到時落地就交表攪掂
利申:上網睇

12/01/2020
16:55 arrive Vietnam
18:30 check in
19:00 Son Tra Night Market
21:00 金龍大橋
22:00 hotel

13/1/2020
巴拿山 whole day （法國村）
（一定要好天先去）

Spaaa😝😝😝😝

15/1/2020 會安古城
（到時問下酒店有冇免費車）
20:00 Spaaaaa😝

16/1/2020
10:00 峴港大教堂+han market con market
(要飲砵仔糕旁邊既果汁檔
牛油果smootie)
12:00Quan Ba Cuong (海鮮）

成個程序大約幾耐，得返一個月時間

I’m girl

3日😂😂

同我差唔多，不過我預頭尾2日都會有spa,同埋c打冇左14號既

中出少女🤔

可能周圍行下 周圍食🤟🏻🤟🏻

想搵間平靚正法國餐廳，c打有冇好介紹?

快證好似1日就有，慢證3日
好似係

依幾日睇下機票先。跟上面絲打行程算

越南妹

可以既 會安住番晚，幾有特式
峴港去會安要差唔多350000,好難會兔費比你

巴拿山影相多過玩

不過天氣差就變左咁

推薦spa 同 bbq，spa超舒服，有熱石
bbq超抵食$200 2-3人份量

我自己去 應該食唔哂☹️☹️😭 可能到時搵人夾車

食下法包又一day

去咁多次東南亞，暫時係得峴港想再去過

再自推下🖤🖤

想問下 如果我13號飛 但我今日先搞掂個網上簽證 會唔會趕唔切
因為我唔知佢果2日工作天包唔包埋星期六日

唔包😂😂

有冇人同你玩呀🤔

岩岩18歲呀？話明工作天梗係唔包六日。

想跟絲打一齊朝早遊山，夜晚嬉水

淫巴ok?

不了

遊山玩水🤨

巴拿山

我自己去呀😂想試下自己一個旅行

🤟🏻 咁你當地簽証啦😂

咁啱 17~21都想招旅伴

bno洗唔洗整？

你峴港？

應該係 機票好似幾平

我河內 無緣

Gay 巴ok?

Ok 係咪join

可以呀 留Tg?

有冇人依家係峴港？
想知道朝早同夜晚要著咩衫先合適

包唔包埋簽証